而家連法律用字都同支那統一晒

你想去返2019年前?難了！我唔會再o係藍店消費，積極儲錢同你鬥長命

啪左你手指 滅左你一半人口 然後你話同Thanos鬥長命
完全感受到你既熱血同積極
食定早晨一陣shopping見啦 71開埋d示弱post